【iPhone X開賣】渣打系統故障 大批果迷訂iPhone X慘被Cut單

有冇人係咁樣